[國家打吡中立區] 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 2:45AM

迷巴/迷皇上一頁

今場皇馬全陣，但星期三先踢完歐聯
會唔會攰死班人？

streaming link

賽前焦點：
Bale 巴塞殺手，首發正選，巴塞防Bale好睇
拿華斯近排有高水準表現，唔少高難度撲救
古天奴打右邊，而唔係擅長既左邊
小白最後一場國家打吡

入波入波同入波

皇馬右閘係個潛在炸彈，無左卡華積影響唔細
如果古天奴打左翼就好大機會再比人屌爆，然後巴塞比Bale屈速屈爆

列隊未呀 賤種

另一個好睇既位係
今晚皇馬全陣會唔會有人傷，跟住R聯

巴GOAL

好波

幾好睇

鬥攻

節奏好快

皇馬疲態出曬黎
全隊慢左好多

又功夫volley

SO9呢下volley好靚

蘿蔔頭

兩隊功夫足球

搵古仔原來係想剋返同鄉

皇GOAL

NBA

咁快

靚到

C7傷

賓周set得靚

big gay

鍠d反擊真係好勁

巴利幾耐冇遠射起腳

巴塞係咪諗住磨到下半場等皇馬無氣就換快馬出黎

鍠把握力好d應該兩三球 疤中場唔夠搶

拎得太盡

疤踢乜撚

巴塞D視野無曬
美斯又行行企企

對羅馬第二場都係咁踢?

係咪有打交睇

差不多
睇波見到好多前場係攝位
但中場睇唔到無曬D手術刀
睇黎凶多吉少

咁都有牌

有d似利打鏝 鍠又係中場反搶打反擊

艾巴會唔會俾人秋後算帳

巴塞中場

傷點解要著碎釘

好悶...睡覺算了

巴塞踢到好屎 好似睇緊英超啲中游球隊咁
但又比佢地拎到聯賽冠軍

beINsports d評述瘋狂走音

依隊巴塞好撚廢

威左15分鐘跟住就沒有跟住

後防勁多空位
好快比人入

美斯無晒靈氣

傳腳波都嘩嘩聲

美斯今場做乜撚

疤組織還可以 但控球權一無左就唔識逼搶 回防又唔快 鍠反擊好易

真係唔知佢做乜
好撚廢

HEA左成個禮拜單刀都唔入

打交未？
SO9 VS RAMOS

西班牙撚好撚鍾意投訴

撩交打黎講 疤比較佔優

最撚過癮睇兩隊打架

美斯又做乜撚

假波?

屌又打唔成

SM vs 拉莫斯

美斯勇武左

準備打交
美斯都黃，擺明想收RAMOS皮
下半場有火未？撻返著黎踢未？
好悶

D犯規好無謂

咁先係打吡架嘛

又話美斯好斯文嘅

幫隊友出氣，反正拎左冠

波牛真係波牛

首發黃牌

巴紅埋

不過唔比牌既話就真係死得人多

戲子VS戲子 笑4

成堆波牛

都唔用腦既

紅牌

屌紅埋

人牆都過唔到

2邊都想唔踢

驚傷左無得踢世界盃

全都瘋了

睇狗咬狗真係幾好睇

疤狗幾好笑

羅白頭傻仔黎 比馬細路裝到

巴塞鬼上身，咁多年好小見會出手打人

馬些路真係狗黎

投訴打交多過踢波

下半場應該繼續有紅

收左錢
季末

冠已拿

2隊都係插水狗

係咪打假
無啦啦隻抽申請紅牌
唔想踢同傷？

蘿白頭 後生仔沉唔住氣 明知細路陰濕就咪多手

比馬細佬陰到

咁先係國家打吡
有返早幾年既影子

無啦啦打鳩人 發左神經

好撚好睇 打架啦 打多d
打撚死對家

佢都無乜大動作
蘿白頭D反應又過大

睇打交都抵
不過出埋手D疤都話黑哨究竟係咪盲撚左

呢場好撚假

成班小學雞打交咁
feel 到 皇馬下半場都會紅一件

班疤都幾撚厚面皮 打人一拳都都話黑，叉人頸又冇牌

蘿蔔頭：快快手收工算啦，盃又捧咗

蘿蔔頭入去出糧先

呢下演技馬細路贏左 佢係又扯羅白頭 佢沈唔住氣用手打佢 重唔訓低咩

如果係應該係拉膠紅

好好睇 最後紅剩中前場狀況就正

其實巴爾個下要紅

暫時睇鍠支哨黑d

咁先好睇，最好斷半打腳

講緊巴利個球 黃都冇 拉膠開踭又冇事

巴利果球乜都無，馬細路撞9蘿蔔，蘿蔔先用手整開佢，咁都叫打人，你班撚屌以後係街比人撞咪撚還拖，企係度比班大陸狗撞啦

2個區D人開始入黎中立搵交吵

賤種馬細路有潛質做影帝

巴利果下咁都唔紅啦

中立區呀ching
咁勞氣做咩

鍠同疤玩MMA冇SO

人地疤冇歐聯決賽踢,鍠有啊

用身撞抽下水最多黃 岀手打一定紅
不過巴爾應該紅喇

巴都要踢世界盃，玩MMA大家都傷姐

係要打下先好睇

換c7

係咪頭先果下搞到輕傷？

入波果球比pk 剷到拗晒柴
梗係換

巴爾個球真係應該紅
明踢腳
美斯借標波抽下拉莫斯水都黃
兩隊紅3件算啦

Pique呢d老野打左咁多年皇已經識mma唔拎牌既手段

疤冷靜唔到

抽下水又唔應該黃？
疤迷邏輯

我咪話個下係拎黃，渣正黎做
但巴爾個球又唔渣正黎做

蘿白始終太新無辦法完全發揮演技
比人一撞即刻訓低咪咩事都無

巴爾仲要明顯好多

不死人真係幾勁

巴GOAL
痴線

美斯又上返身

打少個都輸

美斯

so9咁都冇foul

呢下so9有勾腳

不敗了

個球証好難明

So 9 個球證幫邊面架

咁都唔foul

好似全部倒轉曬吹咁

navas呢排咁撚fit原來都有救唔到嘅波

美斯呢球射得好靚
但SO9個下踢人唔吹
球證係50 50
得閒幫下巴得閒幫下皇

個球証算9數啦

一腳兜到華拉尼仆街都唔吹

個球證彈出又彈入

好難捉摸阿 球證

算啦

繼續入

場波亂撚到

咁撚hea都有波入

球證個耳機係咪聽住
10萬過左你戶口，幫巴
20萬過左你戶口，幫皇
兩邊係咁跳

球證收哂兩邊錢呀

小foul 就黃牌 大foul就睇唔到 個球證

美斯啲假身勁到，原地呃左卡斯米路

原 來除左英超之外, 西甲啲球證都好鳩鳩地...

蝗:屌你老母死黑哨疤狗
疤:屌你老母死黑哨蝗狗

兩家茶飯

super啦

應該都super

好似無越 真係收哂2邊錢

邊有offside

印腳同勾腳都唔吹 真係掌門人黎

唔訓睇曬成場先
下半場好撚好睇

收錢波

小白

點解咁早換小白

小白OUT
PAULINHO IN
大隻巴西佬入黎參戰了

換PAULINHO入黎打

比小白踢埋啦

最後一場國家打吡

即刻一腳踢落NAVAS到

一入黎就做野

SEMEDO入黎之後真係有活力左

太遲了

咁快換小白

咁都入唔到

第二回合正式開打

保連奴用春袋踢NAVAS

打多個仲廢左

D小動作多到

RAKITIC又借插水郁手
擺明巴塞有共識，皇馬上半場撩交打，下半場就打到你地傷曬去踢歐聯

beinsports有條友擺明皇迷
每次皇馬一傳波就好緊張咁

拉莫c咁都無牌？

我估拉膠捱唔到去75分鐘

打！往死裡打！

巴狗打少個好似冇分別咁

叫糊

球證或成最後贏家

踢得好好

肯定成

個球證唔敢紅拉莫斯

有交打之後成隊巴勁有energy
美斯下半場即刻上身

不過美斯老了

睇黎dembele出唔到
太後生太瘦唔夠老練唔識有技巧地打交

保連奴食慣chinese kungfu

巴爾仆住撞人

又開始悶

邊個都好快啲打人啦

MMA 巴塞 WIN
皇馬踢返波，唔打人

皇狗咁廢既打多個都無優勢
打死班巴狗算啦

臨完場前肯定打

asensio dup哂

施丹無教頭槌個招
巴塞日日練戲練隻抽

美斯無波唔跑

巴都唔似踢小件

兩個4號同步率100%齊齊仆街

冇左C7 冇人威脅到禁區

NAVAS又救到

後生5年就入左

美斯老了

拉莫斯追到美斯要推側少少，個位窄左好多

橫傳入左 navas係勁既

唔知下年又得返幾多

呢句真

以為會笠射 點知射遠柱

BALE 2-2

上半場D燒味幾撚勁
下半場冇哂

老了,腳軟驚CHIP

左路set入去d波全部沉落大海

巴利

Bale

好有喺熱刺嘅感覺

勁到

MMA

巴走甩12M

打啦

禁區唔第一時間搵波去投訴

應該10打10囉其實

又開始黎料

咁都冇12碼
super

睇黎球證買左好多super

mma打毗

重播呢下似插水

咪係 縮左腳呀

腳都未中先插左先

疤狗真係好撚黑

痴線球證

收咗腳

動作實放大 但好難講話無踩到

咁都比十二碼就黑

隻馬騮對腳跌唔切咁

阿辛co 唔投訴應該可以單刀

球證搞到場波變垃圾

痴撚線 d疤狗夠膽話馬些路插水

你係咪on9

場波亂到

個下收左腳

話唔係12碼既，一係疤狗，一係盲

連now個疤迷都無兜,話咩球證係比賽一部分

後面個cam收左腳 所以睇落似插
如果右邊有cam影到先知實際有無kick中

一場演技加功夫既足球賽事 加上個球證又9
搞到越黎越亂

火藥味

踢多個似重馬絕殺

差d內西

個球證應該想快撚D和波完場
依家兩邊都屌到佢開花

Navas勁wo

鍠條後防廢到

Navas

插水

絕殺未

第二幅睇唔到 第一幅似中到右腳pad位？

有冇慢鏡 我都分唔到

球證好垃圾

第一幅似中右腳pad位？

頭先睇就縮左都踢到落去

好似hi到右腳小腿
不過細路跌得好快 搞到快播好難分

皇馬唔踢出界

呢個球證真係

So9黎料 開始玩野

皇狗死都繼續踢

訓低個就狂攻笑撚左

依D先係打吡

So9撞人自己跌

上面啲人仲話我疤

蘇狗自己撞完人係度典地

個個咁做真係唔駛打反擊

阿朗：走得未？